[華為係民企？]點解中國人都鍾意用華為手機？因為華為手機喺中國係「如此完美」！

喺中國，你可以搜尋到
#蘋果道歉#
#三星道歉#
#小米道歉#
#OPPO道歉#
#VIVO道歉#
#一加道歉#

但係 #華為道歉# 係搜尋唔到，因為中國嘅法律、法規和政策都證明咗華為係完美嘅手機
完美嘅手機又點會需要道歉呢？

有link可自行fact check：

連深圳嘅Apple Store都要賣華為手機補貼生意

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

有咩問題，同解放軍講

sony 無道歉

好黑暗，可以咁樣控制

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

Sony大陸係WFC
宗教產品黎

華為賣後門畀騰訊對付反騰訊既人喎